山齊士：仲唔買巨星？曼聯唔想爭冠？

曼聯今夏的收購進展一直不算順利，教練摩連奴也曾多次公開抱怨過這個問題。近日，曼聯球星山齊士表示，如果球隊想要競爭獎盃，就必須簽下大牌球員。

「曼聯需要簽約有經驗的大牌球員。巴塞剛剛簽了維達爾，他是一個優秀的球員，也是我在智利的隊友。想要贏得獎盃，並且保持在高水平競爭，他就是我們需要簽下的球員的例子。」

對於新援費特，山齊士表示：「從我在訓練中看到的，費特是一個總想要前進的球員，他總是在努力前進。從個人角度來看，我認為我們能夠很好地結合起來，這對比賽有好處。」

此外，山齊士承認自己1月份來到曼聯後沒有找到最佳狀態，但是對於新賽季他還是充滿希望：「事實上，我非常渴望開始新賽季，我很有動力。我認為當你在賽季中途加入一個新球隊時總是很困難的。」

「在我來這裡的5、6個月裡，我所做的一切都是關於學習，學習新的訓練方法，和新教練共事，以及瞭解我的隊友。我現在想向大家展示我的能力，我能夠為球會帶來什麼，以及給我的隊友也能帶來幫助。」

走囉

我地有你啦

全

買多幾件全能到仆街

神魔未合一到

分分鐘阿狗今季仲勁過曼

要買人解放山齊士

能

有全能王仲唔夠

阿狗收皮喇

返我廠啦山神

ok

非阿非曼
純粹覺得阿狗個陣唔差得過曼

有全能到爭冠就夠啦

死獌狗

連轉會買賣都關佢事

真神魔合一

使左4億仲唔夠

全能到仆街仲邊洗買人

邊夠，曼聯賺唔只4億

開場山狗concert都賺返

賣C朗啲錢連埋息

咪係個時all in qq都唔只4億

靠你架啦 唔係洗俾咁高人工你咩